## HTTP 200 OK

**Расширение для открытия веб-сайта, работает во всех браузерах на базе Chronium:**

*Google Chrome, Microsoft Edge, Opera, Comodo, Vivaldi, Яндекс.Браузер, Амиго и другие.*

---

## Настройка расширения

**manifest.json - основная информация о расширении**

`"name"` - имя расширения

`"description"` - описание расширения

`"version"` - версия расширения

**img - директория с иконками в формате png**

`icon16` - иконка размером 16x16

`icon48` - иконка размером 48x48

`icon128` - иконка размером 128x128

**website.js - скрипт открывает веб-сайт**

`"https://example.com"` - заменить example.com на свой домен

---

## Установка расширения

**Ручная установка расширения**

1. Скачайте репозиторий HTTP 200 OK
2. Распакуйте содержимое zip-архива
3. Откройте в браузере адрес `chrome://extensions/`
4. Включите *Режим разработчика*
5. Перетащите папку *Extension* в окно браузера

**Установка расширения через Chrome Web Store**

<https://developer.chrome.com/docs/webstore/publish/>
